3瀕死港豬被棄元朗垃圾站

3隻可憐小豬遭人遺棄！晚上7時許，警方接報市民報案，指元朗公奄路白沙村第三段垃圾站外有3隻可憐的小豬瑟縮一角悲鳴，甚為虛弱，懷疑遭人遺棄。

《蘋果》到現場視察，未見食環署的人員在場，但見到3隻小豬躺在垃圾站外，其中兩隻奄奄一息，處於瀕死狀態，另一隻則雙目無神，行路時腳步浮浮，其間更不支暈倒地上，

香港真美

豬瘟

居然無人執返去食，煮熟佢咪得

啲豬好得意呀

唔識湯呀嘛。

認真問愛協會唔會收

竟然無人講
可能有病
仲有人話執番去食

多數人道毀滅

因為應該係豬場掉出黎既病豬

而家 D 人識鬼咩, 有機會隨時走過佢 selfie 下

下世做貓狗啦

咁大隻點劏呀...

唉，慘